覺唔覺 睇完EVA會有新領悟

好多動畫睇完爽完就算

但係EVA /巨人呢d動畫睇完會影響你好耐

特別係EVA 咁重視音樂配合

明日香pink lin

零波麗都pink lin

真希波都 pink ............戰鬥服

有咩新領悟？

明日香對波時大時細
向加持發姣露bra嗰陣得A cup
其他ero鏡頭就C-D cup

Komm Süsser Tod先係Eva feel🚬
宇多田光no feel

慘得過零波麗長期a cup

橫掂複製人，碇司令點解唔整大啲

可能老母本身細波 所以複製唔到大波
Btw 真嗣應該係巨乳控 對明日香打J嗰段
仲有400%變橙汁氣體都係靠美里波餅先識變番做人

原來係咁, 見到係零波麗即刻不了